阿狗敢唔敢挑機(2)

聽晚阿仙奴晉級歐聯，呀唔係，係歐霸既

我即捐$5000俾無國界醫生，兼認阿狗做契爺，兼永遠退出體育台

前題只係阿狗下個po topic唔好再提曼聯空難

老實講，我個人就唔介意講曼聯空難，因為真心冇感覺，純粹想略盡綿力維護一下球會尊嚴，因為我地唔係狗黎，狗先唔需要尊嚴

好似阿狗咁d戰績/冠軍數俾人笑到面都黃，都可以扮冇野笑騎騎一齊笑埋一份，一條心做死狗，冇人覺得恥辱既，呢d咪阿狗迷

阿狗敢唔敢挑機